爭鮮 其實算唔算係全香港最有良心既餐廳,未加過價

我食左爭鮮 超過三年, 幾乎每隔一兩個星期就去食一次
我發現 爭鮮 真係從來都無加過價, 一直都係8蚊一碟

反觀香港其他餐廳, 一年至少加左幾蚊

而且以壽司來講, 8蚊真係好平
你去其他壽司店, 至少都要20蚊一碟

爭鮮真係好有良心, 大家要多D幫襯 , 唔好比佢執

夜晚仲有平tim

爭鮮賣咁平 到底有冇得賺？

賣咁平都仲有得賺
你諗下個成本係幾咁恐怖地低

爭鮮d 貨源好多間共用
人哋賣幾廿蚊碟

限時45 分鐘狗食